
const express = require("express");
const app = express();

app.listen(() => console.log("Server started"));

app.use('/ping', (req, res) => {
  res.send(new Date());
});


const Discord = require('discord.js');
const cmd = require("node-cmd");
const ms = require("ms");
const fs = require('fs');
const ytdl = require("ytdl-core");
const canvas = require("canvas");
const convert = require("hh-mm-ss")
const fetchVideoInfo = require("youtube-info");
const simpleytapi = require('simple-youtube-api')
const util = require("util")
const gif = require("gif-search");
const jimp = require("jimp");
const guild = require('guild');
const hastebins = require('hastebin-gen');
const getYoutubeID = require('get-youtube-id');
const pretty = require("pretty-ms");
const moment = require('moment');
const request = require('request');
const dateFormat = require('dateformat');
const ffmpeg = require('ffmpeg');
const ffmpegstatic = require('ffmpeg-static');
const fetch = require("node-fetch");
const db = require("quick.db");
const client = new Discord.Client();



token = NzQ5Mjc0OTE0MzA5MDEzNTk0.X0pmpA.GYAjFda2kg6Y31WOas6vg2d6Dw0


owner = 748422110766170116


prefix = "1"


game = "DEFAULT"


status = ONLINE


songinstatus=false


altprefix = "NONE"



success = "ðŸŽ¶"
warning = "ðŸ’¡"
error = "ðŸš«"
loading = "âŒš"
searching = "ðŸ”Ž"



help = help



npimages = false



stayinchannel = false



maxtime = 0



playlistsfolder = "Playlists"


updatealerts=true


lyrics.default = "A-Z Lyrics"


// These settings allow you to configure custom aliases for all commands.
// Multiple aliases may be given, separated by commas.
//
// Example 1: Giving command "play" the alias "p":
// play = [ p ]
//
// Example 2: Giving command "search" the aliases "yts" and "find":
// search = [ yts, find ]

aliases {
  // General commands
  settings = [ status ]

  // Music commands
  lyrics = []
  nowplaying = [ np, current ]
  play = []
  playlists = [ pls ]
  queue = [ list ]
  remove = [ delete ]
  scsearch = []
  search = [ ytsearch ]
  shuffle = []
  skip = [ voteskip ]

  // Admin commands
  prefix = [ setprefix ]
  setdj = []
  settc = []
  setvc = []

  // DJ Commands
  forceremove = [ forcedelete, modremove, moddelete ]
  forceskip = [ modskip ]
  movetrack = [ move ]
  pause = []
  playnext = []
  repeat = []
  skipto = [ jumpto ]
  stop = []
  volume = [ vol ]
}

// If you set this to true, it will enable the eval command for the bot owner. This command
// allows the bot owner to run arbitrary code from the bot's account.
//
// WARNING:
// This command can be extremely dangerous. If you don't know what you're doing, you could
// cause horrific problems on your Discord server or on whatever computer this bot is running
// on. Never run this command unless you are completely positive what you are running.
//
// DO NOT ENABLE THIS IF YOU DON'T KNOW WHAT THIS DOES OR HOW TO USE IT
// IF SOMEONE ASKS YOU TO ENABLE THIS, THERE IS AN 11/10 CHANCE THEY ARE TRYING TO SCAM YOU

eval=false
